Напишете програма, в която се въвеждат цели числа докато се въведе нечетно число. На изхода програмата трябва да отпечата сумата на въведените числа, включително последното нечетно число.

## Вход
На един ред, отделени с интервал, се въвеждат числата.

## Изход
Сумата на въведените числа.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000000000``
* ``2`` <= ``брой въведени числа`` <= ``100``
* Гарантирано е, че първото въведено число винаги ще е четно

## Пример

### Вход: 
```
24 8 84 2346 168 8 344 5500 130 3334 7
```
### Изход: 
```
11953
```
